【牛年賀歲漫畫】格劍DLC 第十八章 大小姐

官網

1

2

WX = 微信

袁生學下富奸咁打下機過日晨算啦，畫乜撚野漫畫呀

拍成動畫一定好精彩, 再賣邊周邊玩具

冇諗過
求其作

冇乜新game出

希望有人投資

3

好久不見

4

5

6

又係你

呢套野會有幾多章

估計33至44到完

好睇過鬼滅

的確係

做乜

放完假未

加甜